其實金庸只係一個患有妄想症的9up佬

人地9up都up得咁精彩絕倫，你得唔得？唔得就收皮啦

9up的人很多
總有一個9up者啱你